唔該我想問雲貴軒係藍定黃？？

好多分店，我平時成日食，但第六感覺得佢係藍

黃藍地圖無佢名

藍

証據？

證據+1

無証據咁我可以放心繼續食

證據

原來係藍 但佢好食過譚仔

咁記住以後唔好食

唔7食
食譚仔

米線有幾間名好似
容易食錯

繼續分不清
唯有暫停吃米線

雲貴香呢？

同問！

再同問 岩岩食完 仲未埋單

藍既 係咪唔埋

屌